香港真係好撚多刁民，做CS慘過食屎

如題。
全部活動報撚哂，overlap都照報，我唔信你識分身 。
係人都知唔同活動係唔同人負責，你問啲嘢我答你唔到係我錯嘅 ，資料寫唔齊問返你係我錯嘅 。報名表填唔齊嘢其實根本就唔撚應該俾你報啦，好心問返你幫你填返又俾你屌，你想點撚樣呀 。填張表都隊俾CS填你文盲呀，咁怕麻煩咪唔好撚報囉，個活動唔洗錢㗎，serve到你咁仲想點呀屌 。
等兩分鐘就話要搵CEO傾，on99人哋秒秒鐘幾十萬上落好心你唔好阻撚住哂個地球轉啦 。再講人哋都未撚睇過份報名表呀，你想人哋點答 ？一話你知人哋都答你唔到不如叫返負責開個同事覆就開波 ，「你有咩資格講佢答我唔到？你係佢包嘅二奶？」屌依句真係難撚聽過粗口 ，你有呀媽生我有呀媽生，調返轉頭我鬧你係雞吖，你呀媽又有咩感想呀 ？
奉勸各位下年諗住Intern做CS嘅巴絲諗清楚，香港真係好撚多刁民 。
P.S. 條臭西冇鄉音

到你收工咪你畀屎人食囉

屌佢老母咁撚賤
賤到咁既嘢佢都諗到嚟講真係好嘢

依啲野真係正宗臭西先諗得出

咁講野其實可唔可以大佢報警

仲想撈，唔夠膽

咁西嘅野我係唔會做嘅

人善被人欺。CS咪萬令蚊，再搵過份都話咁易。如果老細咁都唔幫你，佢都係閪人一名其實

其實係懷疑俾同事跣咗一鑊，依種人點會俾intern serve？